%% Created by Maple 12.0, Windows Vista
%% Source Worksheet: Formeln Final.mw
%% Generated: Tue Feb 03 20:35:19 CET 2009
\documentclass{article}
\usepackage{maplestd2e}
\def\emptyline{\vspace{12pt}}
\begin{document}
\pagestyle{empty}
\DefineParaStyle{Maple Heading 1}
\DefineParaStyle{Maple Text Output}
\DefineParaStyle{Maple Dash Item}
\DefineParaStyle{Maple Bullet Item}
\DefineParaStyle{Maple Normal}
\DefineParaStyle{Maple Heading 4}
\DefineParaStyle{Maple Heading 3}
\DefineParaStyle{Maple Heading 2}
\DefineParaStyle{Maple Warning}
\DefineParaStyle{Maple Title}
\DefineParaStyle{Maple Error}
\DefineCharStyle{Maple Hyperlink}
\DefineCharStyle{Maple 2D Math}
\DefineCharStyle{Maple Maple Input}
\DefineCharStyle{Maple 2D Output}
\DefineCharStyle{Maple 2D Input}
FREQUENZFILTER

\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
\textbf{Tiefpass}mit Eingangspannung (Uein) und Ausgangsspannung (Utief)}\end{Maple Normal}

}\end{Maple Normal}

\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\mapleinline{inert}{2d}{Utief/Uein = 1/(1+I*w*R1*C1)}{\[\displaystyle {\frac {{\it Utief}}{{\it Uein}}}= \left( 1+iw{\it R1}\,{\it C1} \right) ^{-1\\
\mbox{}}\]}
\mapleinline{inert}{2d}{Utief/Uein = 1/(1+I*w*R1*C1)}{\[\displaystyle {\frac {{\it Utief}}{{\it Uein}}}= \left( 1+iw{\it R1}\,{\it C1} \right) ^{-1\\
\mbox{}}\]}
\textbf{Hochpass}mit Eingangsspannung (Uein) und Ausgangsspannung (Uhoch)

\mapleinline{inert}{2d}{}{\[\displaystyle \]}
\mapleinline{inert}{2d}{Uhoch/Uein = 1/(1-I/(w*R3*C2))}{\[\displaystyle {\frac {{\it Uhoch}}{{\it Uein}}}= \left( 1-{\frac {i}{w{\it R3}\,{\it C2}}} \right) ^{-1}\]}
\textbf{}\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
NICHTINVERTIERENDE SPANNUNGSVERSTÄRKER}\end{Maple Normal}

}\end{Maple Normal}

\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
Für den\textbf{Tiefpass}mit Eingangsspannung vom Tiefpass (Utief) und verstärkter Ausganngsspannung (Uvt)}\end{Maple Normal}

\begin{Maple Normal}{
mit Eingangsspannung vom Tiefpass (Utief) und verstärkter Ausganngsspannung (Uvt)sowie regelbarem Widerstand R2}\end{Maple Normal}

}\end{Maple Normal}

\mapleinline{inert}{2d}{Uvt/Utief = (R4+R2+R9)/R9}{\[\displaystyle {\frac {{\it Uvt}}{{\it Utief}}}={\frac {{\it R4}+{\it R2}+{\it R9}}{{\it R9}}}\]}
\mapleinline{inert}{2d}{Uvt/Utief = (R4+R2+R9)/R9}{\[\displaystyle {\frac {{\it Uvt}}{{\it Utief}}}={\frac {{\it R4}+{\it R2}+{\it R9}}{{\it R9}}}\]}
\textbf{}
\textbf{}Für den\textbf{Hochpass}mit Eingangsspannung vom Hochpass (Uhoch) und verstärkter Ausgangsspannung (Uvh)
mit Eingangsspannung vom Hochpass (Uhoch) und verstärkter Ausgangsspannung (Uvh)sowie regelbarem Widerstand R10
\mapleinline{inert}{2d}{Uvh/Uhoch = (R10+R11+R16)/R16}{$\displaystyle {\frac {{\it Uvh}}{{\it Uhoch}}}={\frac {{\it R10}+{\it R11}+{\it R16}\\
\mbox{}}{{\it R16}}}$}

\mapleinline{inert}{2d}{Uvh/Uhoch = (R10+R11+R16)/R16}{$\displaystyle {\frac {{\it Uvh}}{{\it Uhoch}}}={\frac {{\it R10}+{\it R11}+{\it R16}\\
\mbox{}}{{\it R16}}}$}


\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
\mapleinline{inert}{2d}{}{\[\displaystyle \]}
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
\mapleinline{inert}{2d}{}{\[\displaystyle \]}
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
DIFFERENZVERSTÄRKER

\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
Für den\textbf{Tiefpass}mit den Eingangsspannungen des Tiefpasses (Ut) und des Spannungsverstärkers (Uvt) und der Ausgangsspannung des Differenzverstärkers (Uadt)}\end{Maple Normal}

}\end{Maple Normal}

\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
sowie den Widerstandsverhältnissen R6/R5 = R7/R8}\end{Maple Normal}

}\end{Maple Normal}

\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\mapleinline{inert}{2d}{Uadt = R5*(Utief-Uvt)/R6}{\[\displaystyle {\it Uadt}={\frac {{\it R5}\, \left( {\it Utief}-{\it Uvt} \right) }{{\it R6}\\
\mbox{}}}\]}
\textbf{}Für den\textbf{Hochpass}mit den Eingangsspannungen des Hochpasses (Uh) und des Spannungsverstärkers (Uvh) und der Ausgangsspannung des Differenzverstärkers (Uadh)
mit den Eingangsspannungen des Hochpasses (Uh) und des Spannungsverstärkers (Uvh) und der Ausgangsspannung des Differenzverstärkers (Uadh)sowie den Widerstandsverhältnissen R15/R12 = R14/13


\mapleinline{inert}{2d}{Uadh = R12*(Uhoch-Uvh)/R15}{$\displaystyle {\it Uadh}={\frac {{\it R12}\, \left( {\it Uhoch}-{\it Uvh} \right) }{{\it R15}\\
\mbox{}}}$}


\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
\mapleinline{inert}{2d}{}{\[\displaystyle \]}
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
INVERTIERENDER SPANNUNGSADDIERER}\end{Maple Normal}

}\end{Maple Normal}

\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
\textbf{Zusammenführung}der differenzverstärkten Spannungen\textbf{des Hoch- und Tiefpassbereiches}Uadt und Uadh mit der Ausgangsspannung (Ua)}\end{Maple Normal}

}\end{Maple Normal}

\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
sowie dem regelbaren Widerstand R19}\end{Maple Normal}

}\end{Maple Normal}

\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\mapleinline{inert}{2d}{-Ua = R19*Uadt/R18+R19*Uadh/R17}{\[\displaystyle -{\it Ua}={\frac {{\it R19}\,{\it Uadt}}{{\it R18}}}+{\frac {{\it R19}\,{\it Uadh}}{{\it R17}}}\]}
\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
\mapleinline{inert}{2d}{}{\[\displaystyle \]}
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
BESCHREIBUNG DER AUSGÄNGE DER EQUALIZER}\end{Maple Normal}

}\end{Maple Normal}

\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
In Abhängigkeit von der Eingangsspannung Ue, den regelbaren Widerständen R2 und R10 sowie der Frequenz und den festen Widerständen R1 - R16}\end{Maple Normal}

}\end{Maple Normal}

\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
\textbf{Tieftonequalizer}}\end{Maple Normal}

}\end{Maple Normal}

\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
\mapleinline{inert}{2d}{Uadt = Uein*R5*(1/(1+I*w*R1*C1)-(R4+R2+R9)/(R9*(1+I*w*R1*C1)))/R6}{\[\displaystyle {\it Uadt}={\it Uein}\,{\it R5}\, \left(  \left( 1+iw{\it R1}\,{\it C1} \right) ^{-1}-{\frac {{\it R4}+{\it R2}+{\it R9}}{{\it R9}\, \left( 1+iw{\it R1}\,{\it C1} \right) }}\\
\mbox{} \right) {{\it R6}}^{-1}\]}
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
\textbf{Hochtonequalizer}}\end{Maple Normal}

}\end{Maple Normal}

\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\mapleinline{inert}{2d}{Uadh = Uein*R12*(1/(1-I/(w*R3*C2))-(R10+R11+R16)/(R16*(1-I/(w*R3*C2))))/R15}{\[\displaystyle {\it Uadh}={\it Uein}\,{\it R12}\, \left(  \left( 1-{\frac {i}{w{\it R3}\,{\it C2}}} \right) ^{-1}- \left( {\it R10}+{\it R11}+{\it R16} \right) {{\it R16}}^{-1} \left( 1-{\frac {i}{w{\it R3}\,{\it C2}}} \right) ^{-1}\\
\mbox{} \right) {{\it R15}}^{-1}\]}
\textbf{}
\textbf{}

BESCHREIBUNG DES KOMPLETTEN SYSTEMS

\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
In Abhängigkeit von allen verwendeten Bauteilen mit der Eingangsspannung (Ue) und der Ausgangsspannung an den Lautsprechern (Ua)}\end{Maple Normal}

}\end{Maple Normal}

\mapleinline{inert}{2d}{}{\[\displaystyle \]}
\mapleinline{inert}{2d}{Ua = -Uein*(-R19*R5*(1/(1+I*w*R1*C1)-(R4+R2+R9)/(R9*(1+I*w*R1*C1)))/(R18*R6)-R19*R12*(1/(1-I/(w*R3*C2))-(R10+R11+R16)/(R16*(1-I/(w*R3*C2))))/(R17*R15))}{\[\displaystyle {\it Ua}=-{\it Uein}\, \left( -{\it R19}\,{\it R5}\, \left(  \left( 1+iw{\it R1}\,{\it C1} \right) ^{-1}-{\frac {{\it R4}+{\it R2}+{\it R9}}{{\it R9}\, \left( 1+iw{\it R1}\,{\it C1} \right) }}\\
\mbox{} \right) {{\it R18}}^{-1}{{\it R6}}^{-1}-{\it R19}\,{\it R12}\, \left(  \left( 1-{\frac {i}{w{\it R3}\,{\it C2}}} \right) ^{-1}- \left( {\it R10}+{\it R11}+{\it R16} \right) {{\it R16}}^{-1} \left( 1-{\frac {i}{w{\it R3}\,{\it C2}}} \right) ^{-1}\\
\mbox{} \right) {{\it R17}}^{-1}{{\it R15}}^{-1}\\
\mbox{} \right) \]}
\textbf{}\textbf{}\begin{Maple Normal}{
\begin{Maple Normal}{
}\end{Maple Normal}
}\end{Maple Normal}
\textbf{}\mapleinline{inert}{2d}{}{\[\displaystyle \]}
\end{document}
